點解貓嘔得咁西利 個醫生都係唔肯打止嘔針 屌

乜鳩野事

隻貓亂食野嘔你打左止嘔針點清

直接問個醫生洗死呀

因為同人一樣, 我上次又係嘔到仆街, 去睇醫生話我係腸胃炎, 開左止嘔藥止痾藥etc..
佢都叫我唔係頂唔順都唔好食, 因為要嘔或者痾返d 菌出黎先, 如果就咁食止嘔藥止痾藥治標唔治本